同條女準備扑野 佢無啦啦訓著左

屌 尻都凍埋

個pattern 好熟

訓到成隻豬咁

咁早訓ah

聽曰去ikea睇雨

Lm

以為上緊fb

屌醒佢

聽日去ikea睇下

醒左掛住食同埋同人skype...
我返房打飛機

屌你！偷影我！
Hehe

大佬
得果三幾張圖點討論
影多幾張我再返黎

扑未呀

路過

今日做野攰，訓先

冷手打個熱飛機啦

你係咪打完飛機之後，就整咗個椰皇燉米青俾佢

屌你老母當呢度5p定facebook

樓主女朋友睇黎凍過碌鳩

家陣夏天wor，著咁厚？住雪房？

ching提子？

呢度係Instagram/Snapchat?????

Gay

Welcome to your wall

無正面請返埃豬

Show Blocked User - 同條女扑野

More

無人想知

呢度好多死毒撚好酸

如果次次扑嘢都post上嚟 一陣成個熱門都係我

查下咩地區而加冬天囉

堅唔堅

咩心態要post自己條女上黎
有就好好地珍惜都收埋屌喇 巴打

當sp

假膠

講真
佢大陸妹
唔當sp唔通過人世？

疑似條女ig

夠薑擺個樣出嚟呀柒頭

我諗呢到條女係量詞，唔代表樓主女朋友

返去讀小學la

關我撚事?
關連登咩事?

係咪第一次識到女仔 咁都要分享

好心咪咁柒喇 博屌咩